空氣質素終於好返少少

都可以話物歸原主

啲空氣真係毒到仆街

正

素質改善

落足成日雨都沖唔乾淨D 空氣咁就仆街喇